Ich habe mal eine einfache Wunschbox programmiert. Es ist nicht die sch&ouml;nste aber Sie funktioniert.

Es ist einfaches PHP und MYSQLi.

Diese ist auch in andere Systeme einbindbar. 

Es gibt Sie in zwei Versionen.

Version 1: Ohne Loginsystem.

Es m&uuml;ssen nur die Datenbankdaten in der config.php ausgetauscht werden.

Es befindet sich auch eine SQL-Datei mitbei diese Entweder direkt hochladen in PHPMYADMIN oder den Code daraus entnehmen und eingeben im SQL-TAB
Desweiteren ist das Interface mit MDB also MaterialDesign und Bootstrap gemacht worden.
<h3>Desweiteren bitten wir das Copyright nicht zu entfernen</h3>